有時覺得對貓毛敏感嘅人好慘

冇得大大力咁索貓貓浸除
簡直係人生遺憾

利申我冇

鼻敏感藥

斷唔到尾

咁姐係都聞到啦

花生敏感嘅人其實都可以食
不過會死咁解

幫隻貓沖完涼 好香 當佢枕頭咁瞓晏教

軟冧冧